黨鐵新車箱？

成陣大陸味

多謝乘搭黨鐵支那長春制列車

製

有關係？

行西鐵定馬鐵先，馬鐵行咗好耐，樓主岩岩放出黎？

邊條線?

核撚突

睇得出樓主罷左鐵好耐

唔可以揀唔係大陸製新車咩？

係用韓國製新車

D扶手似唔似用黎吊頸？

屌你老味
賺咁撚多錢越整越7

遲D得返東鐵有非支那車
紫綫堆泡菜都仲行到多一排既

就咁睇, 第一眼就覺得, 好似一個放左好多架手推車既倉庫

制同製在某些情況下意思可以話係完全相反。簡體字禍害可見一斑

幾年前馬鐵就用緊，有浸好臭嘅味

坐都唔得90度反人類

深圳線黎架？

個mon寫住柯士甸

訓幾耐
馬鐵用幾年啦...

試用
準備沙中線全通

更新要有大陸味？

黨鐵扶手好黃
快d批鬥

電話app放到最大表示睇唔到

多謝當年嘅鐵膠

唉

全部直角，好撚藏污囉

以為去左北韓

我都係最鐘意黃頭烏蠅車

由衷佩服

千九列車不知幾靚
日本製

以黨鐵一直以來咁嘅品味, 已經覺得佢係永世最靚嘅車, 直到退役一刻

黨鐵品味

Update好撚支cam呀？屌你

嗰啲死人膠帶扶手，勒手架，完全違反人體工學!

係kcr 買
唔係mtr

咁個design真係柒，台灣日本啲地鐵都正過呢架「新車」
澳門輕軌都用日本貨，個design靚幾多
九巴都有update，新款紅色巴士個design幾靚，呢啲先係update
港鐵個啲

屯馬線車好7！

東鐵新車先係韓製

党鉄都有買幾卡千九

一睇就知張相新啦 你睇下前一格

焗住買

樓主搭黨鐵

好彩唔會見到 因為唔會再搭

D膠又臭 又核突

好似係韓制車

支撚到

馬鐵大陸架喎
有陣臭膠味

咁馬鐵都唔係必定要搭

咁屌佢都費事我坐巴士有得訓有風景睇唔好

China feel.

車個wiki

同一個設計 大陸製 換隻色 俾連登仔鏟到上天

個內籠好似係法國設計㗎

黨鐵設計style
你俾架日本車佢都係整到咁柒

點解唔用原本隻彈弓扶手，呢隻扶唔穩

我未撘過,好少去啲新界地方.

你上去索下浸臭膠味啦

廢文
依家先知? fake人入嚟

驗眼啦

我覺得似蘇聯地鐵

架車已經係馬𩣑山行左幾年都仲係咁臭

屌你，原來右邊果塊，我一路睇左邊睇唔到。

無乜嘢都唔會坐㗎啦，考個26牌或者坐巴士更開心

一國一制

最喜歡都係港島線比較新個種
唔係南港島線
簡單

回帶po
拉

PR post
拉

日本車個內籠差好遠喎 人地曲線美
呢架新車起晒角 好心佢不如抄埋內籠算

鬼唔知日本車正咩，大陸入標比其他國家平成半，功能上又合乎要求，其實其他公司跟本無得玩。

支那公司，無論通訊系統好，武器好，列車好。只要佢有心要接條標，可以打平手甚至負數去落標.....除非好似老美咁加反補貼稅或者用國家安全理由踢走佢，否則跟本中硬。

原來地鐵啲報紙以前係咁樣用
我仲以為以前啲人搭地鐵會瞓覺

00後 細個搭要同老母背乘數表同溫書 大個就有電話

日本拍av d片場假車仲靚過佢

估唔到馬鐵啲中国味滲埋去西鐵到

你將依個內籠配上日本字眼啲人就會覺得靚

舊個隻個人高少少撞到個頭好撚痛

驗眼

法國設計就唔可以係垃圾?
屌人港女食洋腸,你暗地裏咪一樣覺得外國好d

重點係，連登仔照搭有咩所謂

幾廿年黎 香港地鐵美感 無進步同退步左
正式同支共同步

東鐵D泡菜車都係一陣臭膠味

近排少左人搭不知幾好, 鬆動哂

即係屯馬綫用硬呢款車

港島線幾時有過新

我指有一架新d一架舊d
新個架好d

有咩分別

隔音好d囉
舊個架度門好易關唔上 又好嘈
帶耳筒都傾唔到電話

兩者無衝突㗎喎

你點影的

陣味勁膠

前日有行西鐵

其實地鐵流動電話網絡覆蓋，應該係香港先特別流行

當然，喺香港亦係一門生意 地鐵自己鋪晒網絡，等網絡商租佢啲綫用 詳細 search 'TraxComm'

台灣都有，大陸唔清楚

外國好似加拿大嗰啲地鐵，真係 no signal，所以你會見到有人拎書拎小說拎報紙睇

典型廢老唔用腦嘅口吻

以前坐過馬鐵線
張凳好撚柒難坐

樓豬張圖有寫咩站又唔睇
罷鐵又話人坐咗好耐
轉車箱呢啲嘢唔坐點會知呀

屌你，不如你話派口罩又鬧，唔派口罩又鬧吖。
咁真係大陸味吖嘛，個口罩成條底褲咁撚樣嘛。
講事實又唔撚得？

支那專用蕃茄炒蛋配色